升級？ 真正升級

如果有火魔rb幾個位置 成個九龍東就會爆炸

黃埔十字路口（紅磡道） 彌敦道向觀塘方向 公主道 （衛理道） 柯屎甸道 （龍寶出面十字位） 漆咸道南（土瓜灣）

真升級打狗陣 旺角打後九龍東進入無政府狀態

之後點升級？ 唔洗升 買定3萬份報紙比佢地自己用啦

大家唔好犯法

王騎幫我佛法加持 如果都失敗就幫我上香

好人一世平安